【姦殺前女友】賤男夥5人輪姦 屍餵狗 死者父：頭骨碎晒認唔到屍

印度哈里亞納邦一名男子疑因多次向女友求婚被拒絕，分手後仍懷恨在心，竟聯同5名同黨把23歲前女友輪姦，然後肢解棄屍，死者的屍塊在荒野被流浪狗當成食物啃咬。受害人父母接受傳媒訪問時，憶述當天見到愛女遺體毀爛嚴重，甚至滿佈蛆蟲，「我永不會忘記那個情景」。

45歲的辛格（Mahender Singh）上周五到羅赫塔克的醫療科學研究院認屍，他憶述：「我抵達時她遺體是在垃圾桶內，無人將她放在床上。她遺體上有逾200條蛆蟲，但我用雙臂抱起她，將她放在擔架上。醫生們花了4個小時，才將蛆蟲從她身上移除。」他又說遺體嚴重毀爛，難以辨認，「憑藉她的衣物及她媽媽幾日前送她的鏈，我總算認出了我女兒」。

辛格的女兒夢想有日做醫生，一邊打工儲錢一邊養家，可惜最終白頭人送黑頭人。媽媽考爾（Baed Kaur）說：「我們財政狀況不好，她賺錢好等進一步升學。她會儲起一半人工讀書，餘下的就幫補家計。她是個好女孩，不止是我女兒，也是我最親密的朋友。」她激動地說：「我從未聽過如此可怕的事。我女兒常怕被人強姦，假如她獨自在家，她常叫我鎖門，但看看她如何慘死？」

目前警方已拘捕2名疑兇，正通緝其餘4名涉案者。法證部門主管批評警方調查疏忽，當日竟指死者的性別是男性，留下遺體就走。驗屍報告終證實辛格女兒的身份，又指這是一宗「殘暴的姦殺案」，死者被又大又硬的武器插穿身體，肛門被刺穿，頭部被嚴重砸爛，頭骨粉碎，單憑肉眼根本無法辨認其身份。

英國《每日郵報》

Hello 無圖

D女唔抵可憐 騎牛搵馬
先姦後殺對佢已經算仁慈了
起碼死前都可以爽下有高潮
做隻飽鬼

要肢解圖？
定蛆蟲圖

變態既人講真香港真係好多 祝你生日俾人雞姦再用鐵柱通屎忽

咁佢咪會有高潮 益曬佢喇

樓主都唔抵可憐 全家生性病

你同佢都係同一類人

你隻屎眼睇到佢話騎牛搵馬

記住欣宜迫你娶佢既話唔好拒絕，如果唔係俾佢先姦後殺都唔抵可憐

logic fail
你會同欣宜拍拖？

你老母唔係比啲蝻強姦會生到你依個弱智仔？

你有反社會人格 應被監控

條女懶高竇真係仆街
不過條仔又係狠左啲嘅

又想俾人屌老母？
屌你老母

好膠既discussion

又係啲以為諗野獨特過人就覺得自己好醒嘅人
樓主死全家

條女ptgf?

死者被又大又硬的武器插穿身體，肛門被刺穿，頭部被嚴重砸爛，頭骨粉碎，單憑肉眼根本無法辨認其身份。

Blame the victim

憤青is every where

收皮啦你

殺佢之前，個victim係條仔

條女唔同佢結咪分手 又無話佢即刻搵左下個
咁都俾你諗到係騎牛搵馬 你呢啲人真係咪撚拍拖
佢老母都話佢想讀書啦
一陣結完俾佢老公屌到有左要生又邊有時間讀書

屌你老母 人都死左 積下口德啦

己經有防備意識

但喺印度你防都冇撚用